扑街....薑b個廣告搞到我忍唔住食m記

煙肉漢堡幾好食

手足... 對唔住

薑B小煙肉

呢排睇反mirror既節目 忍5到

食咪食囉 關我撚事咩
開埋d鳩post

死反出去啦

咪係 弱智

死出去啦

姜B黃 你吾好亂講